想問一般男仔鐘唔鐘意或者信九形人格

我見而家有人鐘意用九形人格介紹自己

九型人格
就係垃圾

自己 search 下 forer effect